你想與現實之老麥雙層芝士漢堡包

今日特價嘅老麥雙層芝士漢堡包，本來網上睇到好想食

但係現實中係咁嘅樣

仲以為攞咗單層包

上邊影落黎 點睇....

影正面啦on9

你話得塊包皮都得啦

人地幅圖就算p過 都叫正面影呀
你個張就上而落影落去

你不如喺枱底影上去啦笨

係檯底影呀苯

喺個紙袋入面影吖嘛

不如講吓魚柳包仲好啦

呢個角度唔撚使打開影啦

上面影

唔評論你由上落黎喇，都on9既
就咁睇個包睇落好正常幾靚仔喎，起碼塊芝士冇走晒位痴晒係紙度，你仲想點 ？

相都唔識影就返去瞓啦屌你老母

學人玩理想興現實但玩到on 撚 99 咁都係第一次見

咁撚大塊芝士仲想點？

你幅圖表達唔到 我反而淨係見到賣相唔錯

on9 樓豬

on9仔公平比較都唔識學人開post批評，由上向下望覺得幾厚

好多芝士，放工買返個

曲線打手

樓主仲on9過麥記on9仔